點睇BA?

Airlines 到2024 先完全recover 倒。不過好似BA 個價都企得幾穩，諗住見120 入少少。長線點睇？

120？你遲左半年出post?

我意思係等跌到120入

跌到120你到時又唔敢入架啦

呢幾個月都穩左係150左右 好難120喎

120150就比人掃啦

BA跌穿160好買啦 睇左成幾個月 剩係得上個月一次跌穿過150 其餘時間跌穿160 幾日就會上番去 每個月都會有機會上番170

航空業似乎仲有排停，但佢個價真係企得算硬

BA 仲有國防，太空生意頂住

咁就140 啦，我睇慣淡

死股一隻 完全唔知要坐到幾時 買都等佢升穿先追
除非你啲時間唔值錢

```

BA之前151入，之後冇跌過落哩個價，佢除咗民用飛機，仲有戰機，我諗好難死得晒